當年超級區議會, 我射左落海, 今年我唔會再浪費

當年鄺仔比人笑逗號哥, 會考又考幾次, 中英文都唔掂, 寫埋D垃圾小說
我當年都有份笑9佢, 所以超級區議會我投左白票
經過呢次運動, 鄺仔條友仔明顯比其他泛民積極幫手, 同埋會係前線出現
我對佢改觀, 如果可以投多次, 我當年會投佢而唔係白票
今次區選, 唔可以再浪費, 唔理咩原因, 大家團結, 槍口對外

你要諗下, 做D咩先可以幫到呢場運動?
投左白票發洩完, 對呢場運動有冇幫助?
建制嬴左, 幫唔幫到班手足?
可能泛民未必幫到, 但我可以100%講句
"建制嬴左, 香港玩撚完!"

push

建制嬴左, 香港玩撚完!

一句講晒，嗰日去唔去投票

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

建制贏咗，政府可以對外講民意係佢果邊

不過咁。 超級區議會 5席 點投都係
泛民派 3 vs 2 保皇黨

推

樓主講得幾好
幾垃圾都好 都含淚投咗先
班老一輩平時發唔到夢 又好想嬴呢場選戰
我地後生再幫多佢地一次

我未夠膽去殺狗去殺班仆街狗官, 暫時只可以用選票去報仇
血債一定要血償, 只係時辰未到

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

建制嬴左, 香港玩撚完

你投白票個原因竟然咁on9
我地投白票好撚簡單 就係因為我地係本土派
果陣泛民同本土派割 我就要佢票償

麻煩巴打幫手推推，而加成街對家文宣，自己友街站都少，勇武都幫手快閃貼文宣更加好，因為街坊貼而加都有危險。

全民文宣鍵盤戰，不分和勇
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

睇到建制派仆街就最開心

建制仆街最開心

侵有理由唔簽人權法案
就係區選輸
次次選舉近五毛分化撚就出現
大家要醒水
要面對國家機器引導風向

邊條ON9再講投白票, 真係要私了佢

如果有票都唔投
建制派：多撚謝哂！

手足, 我係100% 撐本土
我果區張票係比左本土

你個因為所以寫到咁
影衰哂我地果屆投白票d人
到今時今日我地仲俾人老屈緊係五毛幫建制贏

報牛，一票不投建制派，要民意贏！

我寫得差, 唔好見怪

如果老豆老母係藍, 麻煩靜雞雞剪撚左佢地張身分證再丟落海
行街紙係投唔到票!

熱狗當年係咁吹風叫人白票

的確好多on9真係咁做

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Push

Z

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

票投民建聯 香港玩L完

錯信偽焦土派
鳩射撚咗俾方國珊
投白票/建制前之前諗下土共想你點投
你玩唔玩呢個制度 嗰筆錢都係會撥出嚟
我心底都唔支持老泛民 但我更唔想建制把持

血債票償

我要保皇黨收皮

呢度都大把
講本土嗰班

而家先識咁講

起身投票喇！！！！

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

叫人唔好投既一定係鬼

保皇黨呀，建咩制呀，可唔可以改下

我聽左大灣駒講射落海都唔益泛民

十年前班女同學成日 share 鄺仔D毒雞湯
十年後個個變哂肥師奶

其實講真
點會投白票
咪只會益左建制

邊個叫射落海就係鬼

其實鄺仔因為自己超選出身，身負百幾萬票的選民厚望，所以博咁盡，而區議會正正就係超選門檻第一步，大家認真投票，未來多幾個鄺仔一d都唔奇，所以大家唔好放棄投票區選呀！

票唔係償，係表態。搞清楚
票就投硬
但血債要血償

先唔講個議席有冇用，都冇理由送份糧俾敵人洗㗎

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

如果保皇選完被DQ/被消失/被點火
補選咪變4 vs 1

幾十萬示威者 點控制

agger

有心做,真心為人民做野理撚得係讀書叻唔叻咩
港豬唔知點解好撚迷信咩精英主義,專業人士,完全冇獨立思維

人地對家理撚得你係咪咩假博士假學歷一樣照投不割席

其實兩次都係比告急既人搶晒票搞到差d輸尾席
另外今次民主黨又出2條友選我肯定投第個黨
邊有得咁霸道

建制完勝！
中共萬歲！

今次擺明黃藍哂馬大戰。

P牌照推

我都係白票，不過今次選舉係民意戰，係公投作用的選舉，如果好大比數打低第一二大仆街，就會顯示出親建制陣營不是佔大部份香港人心聲，希望班仆街大大慘敗
所以就算自已選區只餘下民主黨，今次我都會投佢😭😭😭跪求大家🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️
五個跪求！一票都不能缺！
五大訴求！缺一不可！

注：第一大仆街係民建聯，第二仆街係工聯會

佢地唔割
我絕對唔會割返轉頭

根本議會已經係廢 唔再呃人話議會有用
今次要選佢地入去
就係罷資源 用阿公支援運動
何樂而不為？？
以前泛民割蓆 篤灰Ｄ西行
就射落海 就係要屌
今次連最西民主黨 後生果班真係有做到野
今次運動去咁既位？連泛民都終於無咁離地
但都要射落海？？咩玩法？？
做岩左 但要懲罰佢地？？

建制嬴咗 香港就真係玩撚完！！！

換個諗法 試下唔好諗含淚投泛民 而係整死班保皇黨

推

大敵當前

投撚咗俾白頭佬,dum晒春

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

qpg

投左先 總之咪撚俾保皇黨嬴
含淚含撚都要投左先

票投民建聯
香港玩撚完

建制贏左好多年架啦

大家係咪真係唔知有功能組別

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

票投民建聯 香港玩撚完

其實建制之前嬴開，咁香港玩撚完未?
依家香港未玩完咩?
仲信個制度?

唔係話要叫人唔好投，但我反對用呢啲口號

Right

推 一票不投建制派
認清主要敵人

建制贏開的話，立23條早就唔係問題了，你睇澳門幾快立咗法。

選到先算

梗投

【前路】12.1 舉行九區同步遊行！誠邀曾經舉辦地區遊行搞手入紙申請！

手足
其實我個人覺得區選
中國實配定票
不如準備大量垃圾桶好過

驅逐建制狗

白票某啲人唔會幫你✅埋

"建制嬴左, 香港玩撚完!"

+1
好撚後悔

對上果次就係比人叫射落海
差啲變左保皇3席

傻仔先投白票

同埋要多謝公民黨深哥退選
將票集中係另外一個泛民身上
如果唔係已經輸左

今年有得簡 我一定會出黎投票

投錯負皮

上次含撚投左白頭佬

同意
泛民未必係最好，但一定唔可以比建制贏

S

我有得簡鄘仔？
無得簡要投俾梁家傑涂謹申？
我寧願射落海區議會有用五年前有真普選啦
利申：俾你話我五毛都照射，好彩無得投俾佢地

鄺自膠

無論如何都會出嚟投票

又話要攬炒，建制幫係加快攬炒唔好咩

投票目的： 唔理邊個贏，只要保皇輸！！

記得要保埋廢塗
佢仲要玩嘢

仲有許智勇

D

白票根本冇撚用
個system 已經係度
唯有多線發展

d

有無入telegram 谷？

支持！
團結可團結既人呀香港人！

agger, 嗰陣我喺超區張票上面寫粗口

Tui

贏

槍口對外，一票不投建制派，唔該各位

一票不投非建制

攬炒你自己咋，太睇少藍屍奴性

今時今日聚到咁多人氣，仲係度嗌焦土既話，
肯定係仆街冚家剷

不投建制先岩

無錯
票一定要投，而且一定要投建制嘅對家

講得好，推

唔投票係鬼

有咩谷好？

督促啲返工撚朋友

投完票先好返工
唔好到時又話趕唔切！

多謝你

你先戇鳩，當年超區一個本土派都入唔到閘，點解要含你販民撚呀

好感動，當年都唔知佢乜水，但有一個聲音叫我投佢

呢一票係為俾返啲希望走唔到又支持民主既香港人

根本投票就係為咗唔畀建制保皇黨贏

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

今次係黃藍對決

唔投黃即係幫藍，食狗屎啦

，

含淚投泛民

我之前投左白頭佬

上次立會選舉又射咗落海啊？被捕同被殺既手足真係多謝你咯

Pro唔pro泛民都好
建制贏，香港玩撚完！

建制係我地共同敵人

起碼唔可以比親共派選到

懇請大家投票

今次呢?
我得泛民建制二選一
點都係泛民

建制贏左，香港玩撚完

DIUUUUUU
唔好呀。。。。。

當年浪咩鳩費，唔好唔記得白頭佬
而加泛民唔割席做到野味投
如果好似當年咁，我射多一百次落海

當年咪弱撚智囉

唔可以比建制贏
主流民意一定要係建制輸！

pish

我都係射落海但無後悔過
功能組別點都唔會過半
我下屆仍然會射落海

puah

本土鬥泛民
共黨最開心

咁快開始吹含撚風？

一定要去投票

push

仲有禮義廉開始洗樓

仲瘋狂打電話叫人投票比佢
我都收到電話

咪撚煩啦
今次泛民咁想要票唔割咪投返佢囉 好閒姐
雖然8月開始都潛潛地水 但念在回歸後第一次有機會過半 唔通唔試下咩

Push 踢走建制

投白票真係好on9
五毛先會想你投白票

當年錯信焦土投白票
結果養到班仆街保皇黨肥肥白白

一票不投保皇黨

上次射落海先係正確做法
只有懲罰佢地 佢地先會反省
你睇下而家泛民進步左幾多？

以前一直都覺得要攬炒泛民
議會完全由建制派主導 先可以將佢地的真面目暴露喺香港人眼前
最擔心就係建制同政府會好克制咁運用佢地的權力 繼續溫水煮蛙
不過好彩老鼠成退左落黎
剩低班垃圾完全唔識玩政治
完全偏幫自己友同政府
香港人就覺醒左

不過票一定投
但3x 區撞撚左區wo
有冇巴絲有整個表, 集中投邊個?
一陣d 黃絲豬投錯就gg

其實有隱憂, 鄺神如果選, 佢吸票力太強可能扯走大部份票, 結果會俾獻世配票攞3席.

含淚投泛民 都好過建制贏
咁諗會唔會好啲

我地個共同大敵都未打殘 我地冇資格互相分化

票投民建聯，香港玩撚完

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

投比佢好過射落海

認同幫推

認同

兄弟爬山
投票呀

推 熱狗放底私怨啦好嗎

全世界睇著今次結果
如果輸咗，外國戰線玩完

全家都要去投

正能量 幫推

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

投白票都好過投左白頭佬…

好撚後悔呀屌佢個閪

一票白頭佬一票plan b全部射晒落海

打倒共產黨

好呀
超區同區議 兩樣野 btw

鄺仔。俾人打完，出院笑笑口接受訪問。。。心諗你一係忿怒樣，一係聲淚俱下啦。。邊有咁搞笑。。

1124

同我投爆佢老母

係「贏」唔係「嬴」啊

Business Environment Council

同意
dq6 dq4
唔提梁天琦
割鳩魚旦
有險可守
03年閉門
數唔哂

含撚含慣左

當年為左唔投泛民投左白，但今次會投泛民，起碼冇割席今次

藍絲最強就係團結
我地要比佢地更團結

根本冇原因投白票／投保皇

亡口月貝凡

記得到時晨咁早7點去投票

啱呀 如果班保皇黨贏咗嘅話就可以大大聲同全香港人講 主流民意喺我哋呢邊 所以必須要投票

真

講得好

都係嗰句
想唔含淚就自己行多一步出嚟選

睇住呢幾個月每個香港人點樣進化 點樣不分和勇
諗返和理非與火魔法神獸共存
難度呢一票又反而要射落海？

就算個泛民候選人係弱智既，都要投！

今時今日仲講投白票既人一係共狗，一係未訓醒

推，投白票同送比建制冇分別

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

講得好

當年如果白票達到一個可觀數目係有意義

唔撚理
總之唔會比做咁多仆街既建制贏

唔識兩害損其輕，係要鬥氣，依家真係累撚死

我好似投左梁耀忠
好想死

係～又要含淚投票

撐保皇狗等於撐魔警殺香港市民

推啊

咪理連登入面班分化狗

Pish

記得去投票呀各位

既然香港無公投
呢次區議會就係一次迷你公投
俾外國睇下究竟支持運動既係有幾多人

講真 之前嘅選舉射落海都唔益泛民都冇錯
如果一路為左唔益保皇而含泛民 咁樣泛民只係腐敗落去
2018補選比泛民睇到 本土雖然唔夠票推自己人入 但足夠同泛民攬炒

如果唔係咁 我諗泛民一早割左勇武

雖然含淚投票比泛民
但一票不投建制派

香港要贏 建制就要輸
中國要贏 中共就要輸

給本土派，引用《六國論》：
齊人未嘗賂秦，終繼五國遷滅，何哉？與嬴而不助五國也。五國既喪，齊亦不免矣。

當年係泛民自己傾唔掂數5個位出6條隊
就算而家我哋同一陣綫，佢哋當年自己點錯都唔係香港人錯
今次要珍惜選票呢，就唔代表以前有浪費嘅

區選間接影響立會選舉
區選可以攞超區入場券
所以麻煩住土瓜灣北既去投票
踢走琼子

為咗反對 一人兩票
當年超區我都故意投白票
宜家諗返起都好覺得自己好左膠

今年打撚死都要投左自己友先，唔該班泛民見到有本土派就死撚去其他區啦

是旦啦，想投飯民就投飯民
如果自己嗰區件飯民太惡啃，啃唔落就咪撚投
自由意志，自己話事

好彩我嗰區嗰個係本土後生仔

咪就是

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

熱狗表示：收皮喇，泛民打手

槍口對外

票投建制 香港歸西

岩

白票不嬲on9. 攪清邊個首要敵人先啦

1.初選
廢話唔多講，係多於一個民主派嘅地方整預先投票，
邊個贏左初選就直選個陣投佢。

2.監視票站
係票站企幾個人，輪住班咁樣望實個票站。
條件可以嘅話數埋實際票數。

"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"
"建制嬴左, 香港玩撚完!"

一票十幾蚊，唔好畀佢留响庫房

幾年前風氣點同宜家比，當年泛民當本土派係殺父仇人
16年2月除左WYM全部都割蓆呀
DQ隻字不提梁游呀 仆街啦

立會投比年輕泛民（鄺、譚、許）可以考慮，其他泛民老油條不了。區選就是撚但跟黃藍去投

未打低最大敵人之前，我地根本無權揀心水候選人
非建制佔倒多數先到我地諗鐘意邊個
唔當現實投票，打機都一定係咁打先有出路

我要建制輸

agger agger
槍口對外

可能你地都唔中意泛民。
但敵人既敵人 = 朋友

自己香港自己救，一定要投！！！成班學生哥打生打死，我地票不能射洛海！

所以泛民都要學識配票。
例子： 新界東西區選民投鄺神 (9am - 6pm)
九龍東西投 第2個泛民侯選人(9am - 6pm)
港島區就泛民第3個侯選人 (6pm後全香港d票谷晒比佢)

啱
槍口對外

已經冇人記得超級區議會係點嚟
就係民主黨入撚咗中聯辦賣屎忽嘅產物嚟

今次區選變相公投

射落海果班不如自己都跳埋落海算

係囉，應該去中聯辦大叫：光復香港 時代革命。唔同共產黨同流合污

damn true

推呀

依啲頑固分化撚
仲衰過藍絲

泛民出賣手足咪之後再裝修囉

不要重覆犯錯。天琦又好 白票又好 鄺仔又好錯一次係大意 錯二次三次就係On9

任何懲罰保皇狗既事 都要做

令保皇狗選唔到冇糧出冇funding用，仲有用過裝修保皇狗辦事處

保皇垃圾係一條食物鏈
仆街保皇議員冇得撈

佢哋啲議員助理 員工全部失業
諗起都開心

仲有 政府撥1年每區2億元
18x2=36億俾區會

以往保皇操縦利益輸送

諗起佢哋失業又冇埋36億claim蛇餅稯
好心涼

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

tui

我當年都射左落海
今次唔人會